[突發]狗隊深夜到訪柴灣VTC高層宿舍！！

啱啱2240 16/10揸車經過柴灣VTC職員宿舍澤巒閣

見到三個白衫四個藍衫喺門口吹水 其中一個白衫係光頭高鼻鬼佬 另一個成個個樣朱經緯咁 得一架豬籠車同一架狗私家車

據悉澤巒閣係VTC THEi高層宿舍 如果三個白衫仲要鬼佬都只係企喺門口等 個人估計似乎係狗隊高層密會VTC高層

揸車影唔到高清相 只有劣作兩張

mark

推

只有劣作兩張

劣作都要po架黎架

手機upload成日中bug

圖呢？

韋華高

等多你三秒

Up張圖都咁耐？

頂手機up唔到 開電腦搞

張圖劣到化左灰？

似係叫班高層唔好亂講野，唔係捉撚埋佢地入新屋嶺被領導享用

push

蒙過蒙太奇

屌2019年仲咁低清

車震係咁上下

敢問樓豬用緊乜手機

一早比條真片,咪唔會被消失lor
你睇下你地而家

會員iron_man點解你要扮彦霖同學？

而家中左真相啦＝）兩邊都驚

Hkdi 同警察
會絕對有報應

車震

高層rip

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

求手足幫忙推Post！！！

咁高調用警車

柴i搏裝修

llp

Push

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

雖然好撚蒙
不過我認到嘅

利申 柴大學生

推！

哇屌，有時你真係唔怪得人陰謀論㗎

好濛但認到係嗰附近。樓主好人一世平安

用狗車咁高調

都算見到架車

應該傾劇本，之後會統一口徑

講太多了
thanks

集氣保佑樓主

樓主小心啲

我係唔會自殺

車cam please

C

是冇的

搞咩呀樓豬你

屌...480都沒..?

樓主小心呀

見到

師兄小心 26好易畀人屈出事

by the way 開花個日柴灣同太古都極重兵+陶輝 +速龍 完全唔知點解

有冇車cam?
得呢兩張圖，乜都證明唔到

2327

搞乜

柴多白衫？

差佬欺善怕惡，但最驚有錢人同知識分子

先唔講射摧淚彈，意圖謀殺上面尐退休人士或老人家

萬一搞大左，又扑穿班中產尐仔個頭，同你玩盡，隨時外國勢力介入

有野講打電話，使咩親自去

Trump :god bless You

tui!

真係好劣下